外母話我搵1m3 無前途 叫個女搵個個

唉 我做倉 月入1m3 其實都算中產 fg都萬2 左右 我算高薪 但外母仲厭棄我搵得少 真心好現實

月入百三萬都唔滿意?佢個女塊西鑲鑽?

分手啦

1.3m就1.3m啦
乜撚野1m3

1立方米

又搵得多錢 人又謙虛 年薪1500萬up 都叫「算」高薪。
搵過條女 母女一齊黎都得啦

百三萬
做咩倉咁把炮

我鄉下係咁叫

結左婚

邊度鄉下？

要吃住佢個女，先要食佢老母！

寶安

連登吹水大會正式開始

有13k唔講講1m3 抵你啦

月入先1m3又真係廢咗啲嘅
日入1m3就差唔多喇

有咩問題

我唔會比個女嫁果啲1m3同13k 都唔清既人

搵得果1m3咁少唔好害人

湖南

期指長短倉

師兄搵貢多都比外母嫌棄
我得1m鬆啲 今晚去見家長 到時講到有1m5先

下 有咩錯先 m= 萬

你應該叫1w3

m = million = 百萬

唔爭氣咁笑左出嚟

你on9 M= w = 萬

咦，我又係喎，邊條村啊？

巨商玩得多
m=萬🤦‍♂️

村你老母呀

佢大陸仔來，吾好怪他

師兄搵幾多

最憎呢種 扮曬好笑咁

茅牙

離婚啦

外母唔識嘢

善用起底

樓上成班on9連樓主溝緊何鴻燊個女都唔知

n寶好波

都唔明點解會有女 咁撚少錢 part time 都多過你

賓好波 佢地有眼不識泰山

酸到

樓下比狗屌過

一生只同樓主搞過

樓上俾狗插

根據#46-48，樓主係狗

你中度弱智

屌 咪撚推

一早話佢弱智

sor 唔記得block你

On99

樓主養埋小妹ok ?

唔好推ok? 和平

咁都有得笑

蕃茄隊長

黑金？

日日都係m 有冇D新意假膠

洗咩酸

咁你真係大陸仔啊

再推 我退出連登